油 麻 地 發 現 新 入 行 撞 車 黨 ！

真係想踩油送佢一程

on9仔

傻架嘩

似精神病人多啲喎

唔知真定假啦 好撚柒呀成個人撞落去

笑死
做乜柒

推

仲邊有得玩呢啲， 個個裝車cam， 馬路又有cam， 週圍又多人， 屈條毛

香港玩ed認真on9

仲要香港咁多正義撚做証人

我全家見到衣種情況一定幫手做証人
我相信好多香港人都肯

未睇過

到撞飛麥可一成先好出黎搵食啦屌

我反而唔信

大陸叫呢d做碰瓷
估唔到已殺入香港

lm

撞車撞車 真係攞個人撞落架車到

我信

避過佢 直接開走 佢都冇你符